有一樣野想問問你地（關於樓）

其實唔計呢兩個月發生嘅事，當全部冇發生過，你地係唔係只係求一個安穩的居所結婚扑野生仔用，供到死死下都任勞任怨？

推

今年22歲 你講嘅我已經有齊 算係人生贏家掛 但其實我好明白出面有好多人無我咁好彩 所以就算無呢兩個月嘅事 我都會做類似嘅嘢 去盡量幫所有人都好似我咁幸福

你會唔會過度理想化？我只係想著想結婚的人可以有自己的居所就已經覺得難